求有live band既餐廳/酒吧推介

想飲兩杯聽下歌，音樂咩style都ok
各位巴絲有冇推薦？

Junon
Iron fairy

兩間都好似幾高級咁，係每晚都有live？
仲有冇平民價啲既推介

The wanch

Push

平民就Dog House
唔知閒日有冇